其實爆seed呢個term係點嚟？

細個個陣成日聽到有人講爆seed
又咩信唔信我爆seed啊啦類似咁嘅野
其實係咪源自於seed 同埋seed destiny

Yes

唔撚識google?

一套高達可以引到咁多人講？
個陣無論小學雞又好mk仔又好都好興講爆seed

即係再上代講爆發小宇宙咁姐

明知故問

爆發小宇宙又係咩嚟

性鬥士星矢

星矢都唔識？你咩年代

無睇星矢sor

枉你改呢個名

唔好扮唔知喎

阿斯蘭揸的是自由高達

00後

林峰

吓 唔係因為BT咩⋯⋯

假膠

BT又係乜

真膠啊ching